# 字間

字間（letter space）は、隣接する文字と文字の間隔のことです。具体的にはボディどうしの間隔を指します。「文字間」、「文字間隔」とも呼ばれます。

特定の組み合わせの字間を個別に調整することをカーニング、ひとまとまりのテキストの字間を均等に調整することをトラッキングといいます。

（*TODO* 図版）

## 関連項目

- [ボディ](./body.md)
- [ベタ組み](./betagumi.md)
- [カーニング](./kerning.md)
- [トラッキング](./tracking.md)
